到底一個男人幾廢先可以日日宅係屋企唔返工

本身屋企唔算有錢
我哥30幾歲自從離左婚之後帶埋個仔黎

呀媽收留佢地 我地屋企就多左佢地
頭一兩個月佢都會返工比家用媽咪
但之後佢唔知係咪比人炒左 日日留係屋企
食玩訓

佢個仔d學費車費 永遠拖到最後一刻先比媽咪

家用又唔比 自己個仔又唔教 個仔嘈住佢就淨係識比部ipad佢玩
媽咪叫極佢都唔願返工
依加輪到我呀媽覺得每個月唔夠洗 想返工
而我媽咪已經60歲 成日腰酸骨痛
佢都可以郁都唔郁

幫佢搵埋工 有人contact佢佢可以電話都唔聽
話一陣打返電話永遠冇左件事

我自己17fg 月入得14k 幫唔到幾多
就算轉工搵多左錢可以比多d家用亦都唔係好甘心我辛苦返工賺返黎既錢白養我哥依條廢柴

本身呀哥離婚我都有d可憐佢但依加我終於明白點解佢前妻會走左去

到底爛泥係咪唔會扶上柄

認真同佢傾傾？

起碼都叫結過婚
連登毒撚女人手都未摸過

以前返咩工

傾兩句佢就會發脾氣 得喇得喇
佢根本冇意欲改善依加類生活

扔撚曬佢啲野出街換埋把鎖

船務
佢聲稱隻船裝修緊所以冇工開
但佢已經依個狀態超過半年
每日就係打機打機打機訓覺

呢個情況維持左幾耐？

半年

我都廢青過
不過我冇負擔
佢成30歲人 仔都生埋仲未識諗

個仔點解會跟佢?不務正業唔判比前妻

佢前妻大陸女人黎，離婚係個女人提出
女人係離婚張紙寫明撫養權比我哥
同埋之前我哥係有正職 每個月比8000個女人（according to佢地簽果份離婚協議）
最後判左比我哥

心理問題

睇顧問真心

佢返下part time幫補下屋企我都冇咁嬲
工都幫佢搵埋（炒散果d) 佢都唔理

可唔可以講多少少 唔明

為左逃避俾錢俾前妻

同埋唔好迫

驚佢同你姪子一鑊熟

都叫有得埋單嘅

同埋個離婚協議每月8千可以俾到幾時

淨係睇呢段都知你呀哥係廢物
要搵大陸女人先有婚結
比人呃完身分證就88

踢佢出去訓街

就算我返地盤 係 冇錯 辛苦搵到錢 幫到屋企
但係一諗到其實幫既係廢柴呀哥 就覺得好激氣 而本身其實只要佢肯去做野問題就好易解決到
點解我要養埋佢？

果陣我地屋企勁反對佢地
個女人都算好架喇 結左10年先走

鼓勵下佢囉